[求分享]同居後性生活 同 食藥問題

想問下大家

假設同居已經一年幾
咁最初可能一兩日一次, 到後來一星期1-2次, 而家一個月1-2次
最初係男好想要 女唔想要, 到後來女成日都想要, 男成日都唔想要, 寧願打機
咁係咪都好普遍? 係既話大家點去改善?

仲有 我見呢度好似好多女仔都唔抗拒食藥避孕? 咩而家食藥避孕真係咁普遍?
好多女仔都會自動食藥俾自己另一半任意中出?

我以前都係 同前男友同屋4年
之後變到幾個月先一次
慢慢大家都冇呢個mood

自己有打避孕針 好普遍

點解你會去打避孕針?佢叫你?
咁打完真係之後唔戴套?

冇MOOD所以分開?

同居到結婚都係一星期1-2次 夏天多d
女仔要學識保護自己唔好打咁多針同吃藥

關季節事?

我同男朋友係 一開始幾日一次 之後就一個星期一次到 近排因爲太忙 差唔多一兩個月先一次
但係佢就餓d囉 成日都想要 但係因為知我累 所以唔會問

避孕既話 我男朋友從來無要求唔帶套 所以都無話過要食藥打針

食藥黎m無咁痛 其實都有好處

夏天唔著衫訓教

有穩定伴侶打針食藥好普遍
一嚟依家新藥已經好少副作用
二嚟避孕套始終唔係100%

無要求唔帶套, 呢段日子有幾耐先

講就咁講 都係想知而家D女仔
係接受定死都唔會
係自動定另一半迫/勸

我重以為會係冬天多d
夏天既話 會好熱同癡笠笠

扑前沖涼咪得
扑緊開冷氣

我同佢已經5年啦 有性就大概3年啦 一齊住左2年到

食避孕藥係外國好普遍，可以令經期正常又無咁痛

試過同女仔fd去旅行
佢冇男友都食避孕丸

不過我唔肯定佢係咪用來調m
係既話 淨係食幾日/一個月就有用既咩

屋企無冷氣

有食開避孕藥

但係會加快衰老喎

你死魚or身材麻麻? or想搞但又唔主動 淨係做pillow princess?

正解

同居同結婚加埋6年
食咗藥幾年
主要唔係為扑嘢,本身有婦科問題,醫生建議食藥
一齊到而家都KEEP住每星期2-3次
老公想多D,我成日多嘢做好攰,有時一星期比得1-2次

一定係咁??

家計會都宣傳依家啲藥係好安全

或者佢寧願打飛機
唔一定係有第二個

如果讀書就應該係
出黎做野後應該用晒係公司
有時真係快快手打兩打仲冇咁攰

成班男人喺度討論

但又有好多人話 食完又肥左又腫左

肥咗就危險？

D男人咁咁架啦
扑得多都悶
慢慢打多過扑
新鮮感喎

同男友拍拖7年，同居3年幾
依加真係一個月都未必有一次

慢慢少左?

連登仔呢頭叫你打針食藥俾人中出
轉個頭俾人飛左就話你係雞架啦

我就自己想用嘅，我係打左implant落手臂到。
我男朋友從來都冇話唔想載，不過我中意close d同埋避孕率高好多

但係最後結果 都係唔駛佢戴而佢又唔戴了?

你飲水食飯都成廿幾年添

都係聽日食事前多，打針就少

避孕藥已知副作用係增加肝腫瘤風險

ON9比喻 你飲水食飯係必需 食藥避孕唔係
吸收太多雌激素會生瘤 一味係度氹人食藥 帶套你就帶套啦

關必唔必須咩事
講緊食藥同個瘤未必有因果關係
開口埋口話人on9

係啊，唔洗戴佢表現出黎係開心嘅。不過尼個implant係新野，所以搞到我嘅經期勁唔穩定，之前黎左幾個月m
啲m量係好少嘅，用護墊就OK

如果女仔食煙就唔好用藥，好似會增加血管栓塞風險。

啲女人真係麻撚煩，想屌你個陣又唔比人屌，到而加唔屌你又係到嘈

最主要係易有靜脈血栓
同埋好多病 避孕藥係其中一個誘因

食左年幾 係我自己提出想食

公屋都有la.你住板間房?

小妹我都唔會食🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♀️

所以食藥副作用真係好多？

我都好想問呢個問題
我6年 同居2年
點解男人會唔想搞 已經試過好多方法 佢都係無興趣咁
好無助 而家2-3個月先可能有一次

我又唔覺

大佬呀 日日叫你食一味送食幾你都嘔啦

我自己有食避孕藥
因為食完m痛冇咁痛 個期又正常番
個m期又唔會過長 貧血冇咁勁

2-3個月一次 真係太少喎....
你有冇提出?

避孕藥食耐左條女反而會冇乜性慾

有聽過 但唔知真唔真

如果唔打算生小朋友，點解啲男人唔去結紮，係都要女人食藥

冬天太凍唔想陏同唔想除衫

係真 女友就係咁 停藥一排即刻回復正常

屌屎眼唔使食

係真
佢只想齋攬攬抱抱，真係埋牙就無MOOD

其實食藥都係保護自己 (雙重保護)
因為極度唔想有下一代

any evidence?

同條女同居左差唔多4年，重有keep住用condom

Yes 蠢撚到西

咁有冇間唔中唔用/中出先?

我想知點樣KEEP住...
女好似反而會隨時間越來越主動 男就越來越唔想

講到唔食就唔識分泌咁

其實返工同扑嘢真係可以好攰，你試下模擬男人個動作做十幾分鐘就知，仲未計射果d。第二日又要返工，精神又有壓力。你見依幾日報紙都話香港人平均每個月淨做3.7次。

個人建議假期前夕做，第二日可以休息。另外做d野吸引佢，例如著摟屌裙，不過唔好做得太出面，廢事佢唔想做大家尷尬，或者焗住交戲。

人大咗真係追求質量.

上環啦

之前因為荷爾蒙失調食藥
食左藥真係安心好多 無再用套
無套感覺close d舒服d 隨時做得唔洗周圍搵套帶

可能你地會覺得食藥傷身
但對我黎講最大既副作用係成世多個仔要照顧
食腸仔都會生癌亦唔係必須要食 咪又係日日食

食藥點都傷唔過落仔
自己衡量返個後果就無問題

咁開心
咁咁耐有冇搞到悶的感覺?

有無證據？唔好睇完content farm d垃圾新聞就話有
Causation 同correlation 好唔同

家計會同衛生署都出左指引 呢d就無人睇

避孕丸是否會引致癌症？
根據醫學研究顯示：服食避孕丸的婦女，患卵巢癌及子宮內膜癌的機會較一般婦女低四至五成，但患乳癌的機會則比沒有服食避孕丸的婦女稍高；至於避孕丸與子宮頸癌的關係，則尚未有定論。

好既唔講淨係講衰既？仲要未有證據顯示有問題

根本就係香港人性無知 性教育又做得唔好

一個人食完有事 唔代表藥本身引致呢個問題 每個人都會死 每個人都日日飲水 唔通我話飲得水多引致人死亡

睇你男友乜嘢職業 地盤佬水電佬就執生 可能放工就約工友一樓一所以冇精力再搞

我地無。其實唔係好明點樣會「悶」？
過程中大家身心合一果種感覺，無其他野取代到

男人係眼耳口鼻嘅感觀生物，
講到尾都係新鮮感，
用咩姿勢，間房空間幾大，
黎黎去去都係咁，
5,6年都冇變過，你話有冇可能唔會興趣大減丫，
你不如問返你自己，
身材，打扮，配合度，反應，有冇越黎越hea,
記住係感觀，
永遠引起一個男人性趣都係感觀行先，
你有冇聽過有男人講，
我好愛呢個人呀，好想仆佢呀

自從食左藥就無試過蚊出黎射

我影Yaz份說明書你睇住先

今晚得閒再搵paper

睇住d精係個西度流番出黎感覺好爽，好似完全征服左條女，戴套扑冇晒feel

駛撚食藥咩 練下pull out game啦

唔係想日日 但都唔好咁耐
我唔知其他絲打係咪咁 我唔會對厭一個人 唔會唔想掂佢

問一個題外話
如果流出來 整到張床單 會唔會覺得好煩

你地咁講 真係好

好多嘢都試過做
平時返工出街都會著短裙 佢會話洗乜著咁靚
有次試過買情趣內衣 佢又話 做乜著到咁 跟住唔理我去咗打機

可能係我個人. 聽好多FD講都係多多來都食.
但係我份人認真呢方面係有啲潔癖, 唔會想其他人掂到我除咗最親密果個人.
利申:巴

同居兩年 一星期一定做超過七次
係有時放工佢又打完拳攰得濟先唔會做
會幫佢用口出 佢話出完會好瞓啲
但禮拜六日每日都至少兩次
有時仲會一日扑足四次
睇完呢個post我覺得自己好幸福

咁啱喺另一個post答緊類似嘅嘢，我直接copy過嚟啦

成日講乜嘢避孕丸事後丸傷身，大家可以睇一睇世衛講啲咩先啦
//Side effects from the use of ECPs are similar to those of oral contraceptive pills, such as nausea and vomiting, slight irregular vaginal bleeding, and fatigue. Side effects are not common, they are mild, and will normally resolve without further medications.

If vomiting occurs within 2 hours of taking a dose, the dose should be repeated. ECPs with LNG or with UPA are preferable to COCs because they cause less nausea and vomiting. Routine use of anti-emetics before taking ECPs is not recommended.

Drugs used for emergency contraception do not harm future fertility. There is no delay in the return to fertility after taking ECPs.//

呢度有埋份詳細版

同埋可以留意埋，全世界好多國家其實有好多安全套以外嘅避孕方法，係亞洲國家先至將其他方法妖魔化又話係個男嘅自私先要女嘅食藥。明明就係雙方都有避孕責任，其實就應該共同協商大家都接受嘅方式

呢個係世界各國用啲咩方法避孕，都係聯合國出

好心大家就做多啲fact check先，唔好人講乜就聽啲乜，真係睇吓啲權威點講先啦

有食藥冇話畀男朋友知
保護自己最緊要，套都唔係100%架

其實係咪個個男人都係咁？ 一定會厭一定會唔想掂佢
我已經成日扮靚 反而係佢話我做乜要扮靚

“ON9比喻 你飲水食飯係必需 食藥避孕唔係
吸收太多雌激素會生瘤 一味係度氹人食藥 帶套你就帶套啦”

喂你畀到證據未

俾啲情趣 俾啲心思 就唔會咁冷淡

可以試下一齊睇av
或者用下其他情趣嘢
做咁扑唔好話男人 我係女人都覺得好routine
有其他嘢刺激下 佢性趣會大啲

以前女人性冷感就聽得多

宜家反而聽多左男人唔想扑野...

樓主而家心情係點
我長期覺得好無助 唔知可以點算
其實咁樣係咪都算係唔夾嘅一種
但如果普遍男人都係咁 即係就算搵過個都係會咁嘅下場

我覺得佢好唔尊重我 幫佢含嘅時候佢喺度碌youtube
試過用情趣嘢 佢問我做乜要搞d咁嘅嘢
其實佢係咪gay 試過篤佢屎眼佢話好舒服

希望medscape 喺你眼中唔係content farm

帽事既

咁你不如諗下佢係咪真係愛你 碌 Youtube
唔一邊69 都望下你，摸下你梳下頭髮。再三不時讚下啦
碌手機

可能你本身柒

食藥同做手術比

咁衰.. 你有無同佢講唔鐘意佢咁做
講唔聽就咬佢碌鳩喇下次 幫佢含仲咁唔尊重你
咁佢咁樣問你之後點？ 無做落去
雖然我男朋友唔會咁問 但通常我自己都好入戲
可能你要做多少少帶佢入戲
佢一講嘢就比隻手指佢含咁
每個人敏感個位都唔同 佢鐘意你咪叫佢清乾淨同佢玩下

你頭幾條link係emergency contraceptives即係事後丸喎

食藥唔係等如唔戴套
why not both
避孕係雙方嘅責任

我男友可以每日都要
我開頭就唔慣每日都要既
但唔知點解後尾慣左咁
到而家就每日至少有一次
冇話一個想另一個又唔想要咁

藥我就從來冇食過
男友覺得唔好所以都叫我唔好食
避孕都冇做陣係安全期就內射咁
因為我地都唔怕會有左
反而佢更想有細路同想快d結婚
所以真係中左都冇所謂

其實事後丸同事前丸成份大致差唔多，只不過係事後丸嘅劑量高好多

入面都講到事後丸同事前丸一樣都係好輕錚輕嘅副作用。如果事後丸都無事，事前丸又回會有事

哩個唔係金錢問題 係你on9喎

返咩工要成日著短裙...

其實fact就擺曬喺度
世衛話無長遠副作用，有人搵到有paper係有機會致癌

萬一真係有咗，要墮胎都傷啦，而且墮胎仲會影響埋生育功能

咁大個人就應該識自己決定，衡量pros/cons

我冇同男友同居，但係食咗避孕藥三四年，其實真係好普遍，而家避孕藥個科技好成熟，劑量好低，唔會對身體健康有啲乜嘢影響

我可以話基本上次次同男朋友都唔戴套，但你要諗一個位，就係雖然你自己專一，不代表你男朋友都係。我唔係想教你猜疑男朋友，而係我有朋友試過因為咁樣而染咗病，好彩最後係醫得返果種，之後佢先知原來佢男朋友出去玩唔戴套，所以染病。

避孕套除咗避孕，仲係防止性病傳播，所以最好的話當然係食藥加戴套。

係咪你自己作出嚟

男人都唔屌就檢討下，另外中出唔中出自己鍾意，我老婆同我未結婚前未用過套，結左婚想生仔先用返套

我身同感受，以前經痛到試過暈低，而家完全冇呢個問題

我唔知點解咁多人講到食藥有咁多副作用。當然食藥點都唔會完全冇影響，但係個副作用係細到不得了，你地講到又肥又腫又生腫瘤咁樣，咁外國嗰啲女仔全部都出撚晒事啦。

低劑量嘅避孕藥例如Yaz嘅副作用係小到大部份人都不會感受到，嗰啲咁多嘢講嘅人不如試一兩個月，試咗真係有事你先講啦。

不過講真，如果你有信心每一次都一定會戴套，咁你咪唔好食藥囉，咁戴套一定冇副作用嘅，但係唔好喺度話唔記得戴跟住又驚又食事後丸，事後丸就真係多副作用啦。

佢廢 講完

叫佢練深蹲

你男友係咁？咁真係有啲仆街

不過佢可能錯唔哂，你多唔多講自己感受先，
其實好多時性經驗對手唔多，
女仔一般好少主動會講自己感受，想點樣玩，
所以好多男人（包括我）都曾經經歷好大段時間求其摸兩摸，濕濕地就隊入去，
大大力亂插一通，射左就訓教

我都係直到28歲果年同個31歲嘅姐姐拍拖，
佢會好主動講佢感受，
點樣舒服啲，隻手指點樣了佢，咩力度最舒服，
濕到咩程度插入去先唔會痛之類

諗返起之前咁多年，自己亂了亂插，
我每想起當年啲對手，而家回想起我同隻發情小狗一樣亂屌一通嘅情境都有啲尷尬

試下多啲講自己感受啦，
當然唔係叫你今晚大家沖完涼落哂妝，喺床上面玩完電話就開始仆野嘅時候講，
搵個機會去下旅行之類，
浸下jacuzzi，
化個靚妝，著套情趣裝，一人隊支紅酒再慢慢調教佢啦

你已被打入冷宮

最初係男好想要 女唔想要, 到後來女成日都想要, 男成日都唔想要, 寧願打機

簡單d講咪姐係自己攞黎
而家咪報應囉

你唔信咪繼續食囉

真好

痴撚線

佢係咪睇緊GV

梗係繼續食啦，唔通信你咩戇鳩

佢哋係都要證明自己弱智

真係好好笑

推到女友睇到

真心唔明啲人成日話食藥打針有咩副作用係做乜9

聽lihkg講 不如認真問下醫生or家計會
家計會recommend有固定單一伴侶 食藥係最好ge方法 dom係唔安全ga

三十如狼 四十似虎

十幾年前中學性教育都有教啦

係咪已經食到腦萎縮?

幾十年前嘅OCP同而家點比較？

冇point冇證據就收皮啦

Lm

鋪條大毛巾係張床度咪得囉

其實我一開始只想知道食藥既點克服自己 同埋係咪自己主動/自願

同埋我最想問其他sis
假如男友成日都唔想
你地會點引佢而又成功

1. Medscape cite緊既reference 係1976年 四十年前既避孕藥同而家既成份一樣？

2. 佢講緊既difference 係1 per million and 30 per million

3. 佢講緊既肝細胞腺瘤係良性 切左就ok

4. 歡迎你去衛生署同家計會投訴 佢地一直叫人食避孕藥

咁又唔同ge
十幾年d藥都唔同曬 而家係超低劑量

拗乜9.

要無限中出丫嘛，
要冇副作用丫嘛，
要唔生仔丫嘛，
要冇長遠影響丫嘛，
要到想要生仔時又即刻回復生仔能力丫嘛，
要平丫嘛，
要方便唔麻煩丫嘛，
google 下咩叫子宮環咪一次過滿足晒所有願望lor.

hint, 不是一個環來的。
hint 2, 真係平過用套，避孕效能又高過用套。
hint 3, 以前讀bio 有教架喎。。。

好似係。除非唔係。

都要雙向既
男既都要多讚下女友靚呀sexy呀咁
女既有時都要主動d撩下自己男友

我自己就會著下情趣內衣咁既
有試過男友放工我去樓下停車場接佢
我就入面著住情趣內衣外面長外套咁
跟住入𨋢冇人咪開小小件外套比佢見到入面
佢就好驚喜咁估唔到我會咁做
之後返上屋企做佢爽到爆

係床上就除左基本個幾招
有時都會突然係佢射完再用咀咁
男友就覺得好爽
但有時諗唔到有咩新野玩我都會擔心佢會唔會悶
問過佢佢就話對我地性生活好滿意

返到問題核心就係有幾著意自己伴侶

食藥係保護自己，唔係為咗比人中出，搞返清楚唔該
不過你鐘意話食完藥中出都唔驚係你既事
食藥唔代表一定要比人中出

觸覺呢樣野越黎越唔sensitive
好記得第一次掂佢背脊 佢成個人彈起

避孕藥應該防唔到性病喎？
其實各有各好，各有各差，
但唔好睇小左安全套嘅功用

1. 我可以再搵下有無新study研究OCP同liver tumour既關係

2. 咁即係有無difference?

3. 我無話過食OCP係導致肝癌，但佢的確增加肝臟腫瘤風險

4. 其實我唔明你起晒槓做乜野？我由頭到尾都無叫人唔食避孕藥
開藥前一定要問清楚病人有無肝病，有機會導致既副作用亦都要同病人講
唔係一刀切，有副作用就係毒藥

討論還討論，唔好監生屈人

我諗我係極端例子，食過3個月避孕藥，個3個月一嚟m就痛到落唔到床（平時嚟m都唔會特別痛），所以之後都停咗食

師兄 你一句 避孕藥已知副作用係增加肝腫瘤風險 知唔知會嚇親連登幾多未成年既人 我唔問 你唔解釋 大把人就覺得 哦 食避孕藥有問題 咁唔食了

咁樣對推廣香港性教育有咩幫助

做過萬寧哥哥,大把女仔黎買藥

如果我話避孕藥已知副作用係增加血塊形成風險，又會唔會嚇親人？

你要推廣使用避孕藥，唔等如要刻意避談副作用，因為使用者係必須清楚明瞭藥物既好處同壞處

呢度係討論區，我只係應左樓上個post一句，並唔係入黎叫人食或者唔食避孕藥，亦都好難臚列晒所有既好處同風險

使用者本身亦唔應該單單憑討論區既資訊去決定食或者唔食，直接了當睇醫生先會有更個人化既處理方法

我都試過食藥
食果段時間 每日都嘔 一日嘔幾次 就死咁
轉過好幾隻牌子都係咁
就唔敢再食

如果要講到克服自己即係你唔想食
咁就唔好食啦 食藥從來都係女人用黎保護自己
一定係自願 如果係男人迫你食 請分手

而佢同你做少左你又慾求不滿
一定要坐底傾係咩原因 係咪大家個關係已經變左
諗辦法一齊解決唔係一味買情趣用品去引佢

情趣用品有名你叫係增加兩個人之間既情趣
本身無左嗰份情趣點增加都無用

久而久之只會覺得筋疲力盡
搵唔返最初嗰份愛 勉強行落去都無意思

性生活協調關係先行得最遠 一段婚姻真係好長
唔岩既不如搵過個

所以就射果陣都會俾條女叫我去攞紙巾

岩岩睇左家計會有針打

家計會最常使用的避孕注射針 (Depo-provera) 內含單一荷爾蒙，每注射一次，有效期為三個月。

避孕注射針（單一 / 混合荷爾蒙）
$60-$70 (每針)

女朋友食咗藥嚟M冇咁痛同準番晒，冇咩睇得見嘅副作用
最重要係真係唔驚會有bb，因為我地都絕對唔想要，就算戴套都好影響做嘅意慾

同意

如果原本個女仔經期正常
食左避孕藥分分鐘搞到經期錯亂
女仔唔好食咩藥打針啦
錫你嘅男朋友會識帶套

如果經期正常就唔撚洗食啦on9

錫女朋友嘅男人根本應該帶套保護對方
憑咩叫人打針食藥？
你想唔想下任男朋友開post: 我女友打避孕針被ex中出左幾年，點算好？
Reply1: 中出即飛
Reply2: 雞，全部都係雞
Reply3: 子宮已吸收dna

呢啲問題喺連登問，一係假膠一係on9

哈哈

你都講得好有道理

完咗仲塞住就好拎紙巾啦

屌得多係會悶，情願打飛機
利申拍拖5年 同居1年

哈咁點算？

屌 成班男人係度討論真係得啖笑
成班仔梗係想條女成藥可以無限中出
根本避孕藥就帶副作用
經期準嘅女仔更加唔應該隨便食 搞到亂哂龍
成班男人只會用條撚諗野
佢地理撚得你班女有病

你地有冇睇過避孕藥第一次點食㗎
要係黎M第5日開始食，跟住啲經期就會跟住啲藥既日子黎到，本身經期準，食完經期都係會準㗎

從來未試過69 佢好似唔鍾意奶？
係咪有男人會唔鍾意呢樣嘢

會有既，不過女友都幫我點解唔自己都試下幫女友？
我咪話就算唔幫返你，碌手機好唔尊重你。

我試過含佢手指 佢鬧我 話我咁大個人仲玩口水 抹返d口水落我件衫度
正常男人碌鳩沖完涼係咪無味？ 點解我聞到佢有陣死蝦蟹味咁

雖然避孕藥負面影響好小但出事嘅人就係我
當初有病醫生建議食避孕藥調經
食咗三個月放棄咗 因為食到輕度抑鬱
食個陣真係好準同冇痛
皮膚仲好咗 但情緒好唔穩定
不過我明真係好小機會會發生
可能真係我唔好彩

避孕係男女都有責任
由拍拖到而家男朋友都堅持用套 食藥個排都係
一個愛你嘅女人係會為你食藥
但一個愛另一半嘅男人都會為另一半戴套

唔係好短個種 啱啱好及膝

連登仔不嬲都好特別
又要啲女肯比你屌
仲要唔戴套中出
又要求好好技巧
但又話啲女係雞
不特止
仲要結婚果個一定係處女

乜撚野邏輯

講呢個話題會俾佢鬧 成日同人搞嘢呀你？

代表走得

佢可以玩到偷食完都仲係而家咁嘅款，
咁其實好明顯佢就係未搵到下一個對像，
又唔想/唔習慣一條友，
咪拖住你先囉，
我覺得你要諗諗嘅係，
即使有一日你地結左婚，下半世最最最好嘅情況都係同而家一樣，
或者只會更差，
如果你接受到咪繼續一齊囉

互諒互讓係真理

條仔想要嗰陣你就扮矜持
到條仔慣咗食齋先走嚟嘈

認真答
避孕丸一定要食 如果成日做冇套又中出好易中
避孕丸冇害 黎m會少啲同準啲 想有bb就唔好食

屌你 要日日食架 跟返個cycle
食晒一包停7日 黎完果7日m就食新一包

因為有強烈m痛先打
之後有男朋友一直都keep住打
打完冇戴套

不是 只要feel到佢愛我sex唔係重點
性格問題

可能屌厭左？

未試過同居，但食藥就好普遍
當多一重保障，嚟m冇咁痛又可以調經，唔係個個為咗中出先食嘅

至於你話旅行，其實調經嘅話食一個月已經有用，試過同個朋友去日本，買晒機票佢先醒起可能浸溫泉嗰幾日會嚟m，就早一個月食藥，確保經期準時完有得浸

我去健康院，姑娘話打針會骨質疏鬆

去家計會買藥 平過買套
M期又準又冇m痛
仲可以中出

食左幾耐？

唔建議打針
打針搞到啲經期好亂
三個月呢針仲麻煩過一個月一針果隻
而且唔建議打多過兩年

反而點先可以令條女可以記得食藥

好似接近1年

有無人都係入implant落手臂

so far我食左半年唔覺有呢個問題
希望唔會啦
會既話唯有試IUD

我可以講下有咩事會拎到個男人突然唔再來扑個條女：

就係有闈扑野聞到條女個西勁臭勁大陣味，魚腥味加腥味撈埋，大陣都扑街，有時就屎未痾清後入個陣有陣臭屎屁味，問過人話通常M前M後d位有呢陣味，當然如果有病就幾時都臭

聞過呢陣味之後會減低左男性性慾，陣味有時留係個鼻好耐都唔散，兩三日成日認住認住聞到陣味，所以我估呢陣味係生物學上釋放出黎提醒男人呢個女人個斷時間不適宜扑

真係乜性慾都冇晒

所以唔該洗洗隻閪佢，同埋屙清d屎，唔好係咁放屁

嗰啲係舊時說法，而家出到好低劑量嘅幾乎唔會咁，肥腫做多啲運動增加新陳代謝好過啦

越嚟越少既原因咪係一開始男人想要，你哋班女人又推三推四囉
試得多無癮咪廢撚事搞
你哋班女人又無情趣又唔主動
我唔信你走埋去追撚住嚟含，跟手舉高個屎忽，打開個閪都唔插
諗下自己做過啲乜先話人啦女人

試下噴香水,氣味係最容易引發性衝動既媒介

不得了 你條女係咪平時都好污糟 一係肥婆？

唔關事, 外表係會引起性慾既女, 但西臭呢個問題遇過3~4幾條女都係咁

好想問下我果個我個西臭唔臭 但好驚聽倒唔想聽嘅野
其實西有味係一定 但點先為知好臭

學術討論下 除咗西臭 屌厭咗
仲有咩原因令男朋友減低對另一半嘅性慾？

不舉, GAY, 有病, 有心理陰影

會唔會係悶了？

點解可以同居
求分享

咁嘅問題點答
錢囉 你有樓咪得 一係租

唔係問你
要當事人回應

呢個問題都幾....
其實樓上都講得岩
一係買 一係租架啦
都冇話點解 家庭問題一定要搬出來

其實唔想屌有咩出奇
有d女只有一擊脫離既價值

事後丸好傷身架

成個post有幾多男扮女

一開始人地想要，你就唔比，人地唔要你就西痕

最安全就去家計會評估完先食，姑娘會教你又平過出面買

我有食開藥，滿足哂調經避孕皮膚好三個願望。
我男朋友冇乜所謂，反而係自己覺得食藥會安心啲，起碼唔洗個個月等月經等到驚
我係家計會配，一次過買幾個月，平過出面萬寧藥房買一半，我自己冇副作用（起碼唔覺得有特別唔同），但每個人體質唔一樣，食左發現唔對路就好停同埋去睇醫生

佢平時自己會唔會打飛機？ 聽落好似性冷感咁
或者真係對你無興趣
佢係咪無反皮洗 有鳩屎

屌
講緊hepatic tumour
家計會提都無提就唔該你睇paper 啦

citation 400

講兩者有關係
但亦可能只係令啲本身就有嘅腫瘤加速生長

未完全證實
但保守少少都合理

你上pubmed睇下都有無數paper 講reduce risk of endometrial cancer and ovarian cancer

你唔識唔好亂講啦，你連benefits and risk都未知就話藥對女仔係唔好，我地女仔自己識衡量而唔係男仔行出嚟懶負責任咁話自己帶套女仔就唔洗食，根本男仔帶套唔代表女仔就乜都唔洗做，你真係以為帶套好安全？

佢地連避孕藥要醫生紙都未必知啦
真係同佢地嘈都費事

你連避孕藥唔洗醫生紙都唔知？

事後丸先要醫生紙

你無睇過醫生就買？避孕藥都有分唔同劑量架喎

女朋友表示避孕藥其實對身體傷害好微
同埋有調經作用（小d+準時d)

利伸未中出過佢

未準備好有bb就應該保護自己
冇人知道自己真係有咗身邊嘅野可以變得幾快

只於自唔自願我覺得你要睇翻自己係咪真係需要
的確有部分人食完引發其他病（例如我）
但佢嘅好處都多 所以要自己衡量啦

我知，我係婦科度配嘅，但係出返嚟藥房萬寧買根本唔洗醫生紙

做咩姐你？
明明我講緊liver tumour
係要spin去講endometrial + ovarian cancer

利申: 喺呢度我無鼓勵或反對用避孕藥，唔好再屈我

咁你認為經期正常嘅女朋友應唔應該食避孕藥呀？
從來無講過女仔唔可以食
但經期正常嘅女仔食左一定害處多過好處
上面幾位絲打們都講左食完避孕藥有出現身體不適等副作用
睇黎係你未知道benefits and risks
都係果句啦 驚有左就咪搞野啦
搞野worst case 根本已經預左有bb

其實香港多唔多夫婦同家人一齊住 或者甚至分開住

公平啲講
食藥就一定有副作用既 但未必會係每個人身上發生
我都食左3年 試過幾款藥
就算我食低劑量既優思明都係會頭痛
性慾真係降低左而情緒都有低落左
如果食藥有唔舒服既話最好真係停左佢

我都覺唔同套舒服好多又安全好多但身體要緊
男朋友寧願佢用套都唔想我食藥

至於經期會唔會亂就睇你係咪準時食
家計會教第一次食藥既話就黎m第一日食
之後我就靠app提自己食
我不嬲都係黎m準既人
除左一停藥個2, 3個月有啲亂之外宜家都開始準返

先唔好講副作用 你知唔知避孕藥係可以控制經期
本身經期準或唔準 跟岩pattern食完都係照會準
如果你亂鳩咁食就一定唔準啦

性慾的確係會低左
我以前經期準 但成日m痛到痾嘔加多血量到極易漏
覺得好處係會減少左m痛 同埋減少血量 舒服左好多

一邊含一邊碌YOUTUBE 佢可唔可以比啲尊重
咁唔顧你感受.. 扑野係雙方都要投入先叫做愛架嘛屌...
佢咁樣不如含隻蕉 都係一樣 冇反應
不過會唔會係你含得唔係特別舒服所以佢先咁?

其實兩個人咩緊果陣 佢去做其他野 都幾唔專重對方

呢啲直情要屌 真係好衰
掉返轉如果佢落力郁緊
然後女仔睇劇冇反應佢又會點

你再追下佢上面D留言. 佢男朋友真係唔係幾珍惜佢我覺得.
朋友仔唔好再咁傻啦.

一邊含一邊碌YOUTUBE仲硬唔硬到架？其實佢都唔想要，性愛都係溝通嘅一種黎，佢好似唔係好想同你溝通啵

的而且確經期正常食避孕藥大部份都係無問題架喎, 唔係我主觀認唔認為嘅問題，每隻藥都有benefits and risk profile, 有少部份有出現身體不適或唔啱食，唔代表經期正常嘅女仔因為呢少部分人唔啱食而唔應該食，如果隻藥係專for經期有問題先應該食全世界醫療authority會有guideline, WHO guideline 都話正常健康女仔一般嚟講食避孕藥係無問題，同埋你有無了解過嗰啲經期亂嘅係咩情況？其實食避孕藥會控制子宮內膜厚度，開頭食會令子宮內膜唔穩定所以做成剥落出血情況，當荷爾蒙穏定咗之後子宮內膜就會穏定，唔係你以為會造成正常女仔月經變亂，暫時性身體不適反應係無negative health impact ，只係hormonal changes 嘅情況，等如懷孕期間作嘔同埋頭痛唔代表身體有問題
正常月經期女仔食咗一定risk多過benefits？ 呢個講法非常之無根據，無health authority 話risks 多得過benefits, 就算point out 某d risk 嘅paper都唔會否認overall benefits outweigh risks, 你自己睇下WHO guideline, proven benefits 個list勁長而proven risks得幾個同埋好rare ，如果真係壞處多過好處，d藥唔會咁易比你買到
總之呢個係女仔嘅選擇，對某d女仔黎講risks大過benefit就唔好食，你如果唔係醫生知道每一個女仔嘅health condition, 知d唔知d嘅話最好就唔好講呢啲話正常月經女仔食會risk多過benefits 嘅說話嚟嚇人

利申：Healthcare professional

其實係咪無人戴子宮環？
戴一次可以用五到八年 又無乜副作用

我未聽過hk有後生用...